精_ 支那貨扮日本貨賣

改個名扮日本貨
藍店咪撚再幫襯呀

無人理了

推

D人貪平就去買

明眼人都知係支那貨

依家仲幫襯精品都係藍屍啦

點分支那貨定日版？

出名藍店 幫佢推下

其實得支那貨一種
你話要支那=原價，要日版=貴幾舊
日版係呃鳩d想係個盒入面聞下日本空氣既傻仔

班廢老平個十蚊左度右度

代理張貼紙

咪又係made in China

有d人會收藏埋個盒 所以先唔想要代理貼紙姐

垃圾藍店仲去買就抵撚死啦

有咩分別

佢之前仲寫咩天貓貨

之前賣星戰假貨都試過啦唔明點解代理仲批貨比佢

国內

垃圾藍店仲有好多人入去

除左模型
b社啲玩具都係made in 支那

理得佢貼咩代理貼紙 咪都係同一批大媽 同一間大陸廠製造 換張貼紙賣貴幾舊 fatfat

精品即係邊間？深水步？

上下兩間都係同一間精品？
點解下面果間咁誠實過俾人知係支那野同埋自己係藍店
乜撚野國內 聽撚到都燥

間間啲員工都有自己風格
行精品志在格價
買一定唔會
見過太多中伏case
反正佢做得咁平好快其他鋪都會跟

仲幫襯精品 真係明眼人都知咩料啦